\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{beamercolorthemeunife}[2019/02/12 Unife color theme]
\RequirePackage{pgfopts}

% \definecolor{unife_green}{RGB}{4,134,144}

% Colore istituzionale dell'Università di Ferrara
\definecolor{unife_color}{RGB}{33,61,114}
% Colore istituzionale del dipartimento di Architettura
\definecolor{unife_architecture}{RGB}{180,152,91}
% Colore istituzionale del dipartimento di Economia e Management
\definecolor{unife_business}{RGB}{182,136,185}
% Colore istituzionale del Dipartimento di Fisica e Scienze della Terra
\definecolor{unife_physics}{RGB}{0,157,75}
% Colore istituzionale del Dipartimento di Giurisprudenza
\definecolor{unife_law}{RGB}{48,87,153}
% Colore istituzionale del Dipartimento di Ingegneria
\definecolor{unife_engineering}{RGB}{4,134,144}
% Colore istituzionale del Dipartimento di Matematica e Informatica
\definecolor{unife_mathinfo}{RGB}{144,180,32}
% Colore istituzionale del Dipartiomento di Studi Umanistici
\definecolor{unife_humanities}{RGB}{125,159,195}
% Colore istituzionale del Dipartimento di Scienze della Vita e Biotecnologie
\definecolor{unife_biotech}{RGB}{106,197,216}
% Colore istituzionale del Dipartimento di Scienze Chimiche e Farmaceutiche
\definecolor{unife_chemistry}{RGB}{159,51,35}
% Colore istituzionale dei Dipartimenti di Morfologia, Chirurugia e medicina Sperimentale; Scienze Biomediche e Chirurgico Specialistiche; Scienze Mediche
\definecolor{unife_medicine}{RGB}{227,6,19}
%\definecolor{darkred}{rgb}{0.8,0,0}

\pgfkeys{
  /unife/color/color/.cd,
    .is choice,
    architecture/.code={\colorlet{unife_color}{unife_architecture}},
    business/.code={\colorlet{unife_color}{unife_business}},
    physics/.code={\colorlet{unife_color}{unife_physics}},
    law/.code={\colorlet{unife_color}{unife_law}},
	engineering/.code={\colorlet{unife_color}{unife_engineering}},
    mathinfo/.code={\colorlet{unife_color}{unife_mathinfo}},
    expmedsurg/.code={\colorlet{unife_color}{unife_medicine}},
    biomed/.code={\colorlet{unife_color}{unife_medicine}},
    chemistry/.code={\colorlet{unife_color}{unife_chemistry}},
    biotech/.code={\colorlet{unife_color}{unife_biotech}},
    humanities/.code={\colorlet{unife_color}{unife_humanities}},
    medscience/.code={\colorlet{unife_color}{unife_medicine}}
}



\setbeamercolor{progress bar}{%
  use=alerted text,
  fg=alerted text.fg,
%   bg=alerted text.fg!50!black!30
  bg=alerted text.fg!10!white
}
\setbeamercolor{title separator}{
  use=progress bar,
  parent=progress bar
}
\setbeamercolor{progress bar in head/foot}{%
  use=progress bar,
  parent=progress bar
}
\setbeamercolor{progress bar in section page}{
  use=progress bar,
  parent=progress bar
}

\setbeamercolor*{author in head/foot}{parent=palette tertiary}
\setbeamercolor*{title in head/foot}{parent=palette secondary}
\setbeamercolor*{date in head/foot}{parent=palette primary}

\setbeamercolor*{section in head/foot}{parent=palette tertiary}
\setbeamercolor*{subsection in head/foot}{parent=palette secondary}


\setbeamercolor{section in toc}{fg=black,bg=white}
\setbeamercolor{alerted text}{fg=unife_color!90!black}
% \setbeamercolor*{palette primary}{fg=unife_color!60!black,bg=gray!30!white}
\setbeamercolor*{palette primary}{fg=unife_color!60!black,bg=gray!30!white}
\setbeamercolor*{palette secondary}{fg=unife_color!70!black,bg=unife_color!5!white}
\setbeamercolor*{palette tertiary}{bg=unife_color,fg=gray!10!white}
\setbeamercolor*{palette quaternary}{fg=unife_color,bg=unife_color!5!white}
\setbeamercolor*{text title}{fg=unife_color!5!white}

\setbeamercolor*{sidebar}{fg=unife_color,bg=gray!15!white}

\setbeamercolor*{palette sidebar primary}{fg=unife_color!10!black}
\setbeamercolor*{palette sidebar secondary}{fg=white}
\setbeamercolor*{palette sidebar tertiary}{fg=unife_color!50!black}
\setbeamercolor*{palette sidebar quaternary}{fg=gray!10!white}


%\setbeamercolor*{titlelike}{parent=palette primary}
\setbeamercolor{titlelike}{parent=palette primary,fg=unife_color}
% \setbeamercolor{frametitle}{bg=gray!10!white}
\setbeamercolor{frametitle}{parent=text title, bg=unife_color!85!white}

\setbeamercolor{frametitle right}{bg=gray!60!white}

\setbeamercolor*{separation line}{}
\setbeamercolor*{fine separation line}{}
\setbeamercolor{itemize item}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{itemize subitem}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{itemize subsubitem}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{enumerate item}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{enumerate subitem}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{enumerate subsubitem}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{description item}{fg=black}

\setbeamercolor*{block title example}{parent=palette tertiary, bg=white!10!unife_color}

\setbeamercolor*{qed symbol}{parent=palette tertiary, bg=unife_color}

\setbeamercolor{item projected}{bg=unife_color}


\setbeamercolor{bibliography item}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{bibliography entry author}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{bibliography entry location}{fg=unife_color}
\setbeamercolor{bibliography entry title}{fg=black}

\setbeamercolor{bibliography entry note}{parent=text block, fg=black}

\mode
<all>
